相亲那点事（二）

去年某个时候，母后某好友把她侄子还是外甥介绍给我。那时我还在北京，他在重庆。通过电话，发了短信，哈拉过一阵。之后就没消息了。然后这事就忘记了。直到今年，母后说起他“还记得**阿姨介绍的那个人吧”“哦，没联系哈。”“那时候啊，他跟初恋分手了，每天特别痛苦，你**阿姨看不下去，觉得他该去找个新女朋友才会好。”“啊？哈哈哈，那太看得起我了，哈哈哈哈，现在他怎么样嘛？”“跟初恋和好了，就好了嘛”………………翻白眼。